明珠台 救你命3000

乜撚野戲嚟

戇鳩戲
哈利波特主角你就知套戲一定戇鳩嫁啦

條友如果唔係扮過哈利波特

今時今日應該都係不知名演員

放屁果度睇到o撚左咀

死屍版wilson

係咪瑞士軍刀男?

平心而論依套野拍得同做得幾好. BTW TVB要負皮

係

條死屍噴啲水都飲

無水飲，尿你都要飲啦

其實都要服佢嘅演藝執著
差唔多套套都野外求生。

頂唔順轉咗台睇rambo

分靈體？

條友係咪精神病？

笑撚死
有到哈利扯旗

NAH

岩岩諗緊, 其實香港人唔太識欣賞依種要思考既戲, 或者先入為主左, 其實比個譯名累鳩左

佢主力做舞台劇，係香港（乃至成個東亞黃種人社會）嘅藝人無知名度就要乞食，歐美果邊有話劇、歌舞劇呢d舞台劇嘅演出機會，特別係英國演員九成都係話劇社出身

有咩留返同個官講!
呢個唔係你變態+搶屍嘅理由!

主要原因是明珠台CCTVB播

如果是 viutv 應該會多D人討論

其實大概半年前已經播過
不過果陣係深夜時間做